{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_014578",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002030887?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양산(배내골) 오픈하우스비펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は午後3時で、チェックアウト時間は午前11時です。 チェックインとチェックアウトの時間にはご案内しておりませんので、必ずお守りください。 予約人数に追加人数がいる場合、ペンションに予めご連絡ください。 基準人数を超える場合は追加料金が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できません。 ペンションではペットも入室できますが、ペット連れの場合、入室をお断りする場合があります。 青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されているため、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、その理由により払い戻しはできません。 入室と退室時間を他の利用客のために必ず遵守しなければならず、客室及び周辺施設を利用する際には毀損や紛失に対する責任は宿泊客にありますのでご注意ください。 客室内で魚や肉を焼く直火方式は認められておらず、個人的に用意した炊事道具は持ち込みが禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されていますので、指定された場所をご利用ください。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しを受けることができます。 ペンションの期間未確定により料金や料金表が間違って反映された場合、自動的にキャンセル処理され、通常の金額で再予約が可能です。 入室時に映画やインターネットを楽しむためのIPTVとWiFiが提供されます。 水泳を楽しみたいなら屋外プールをご利用いただけます。 バーベキュー場も設けられており、事前に予約して炭やグリルを使用することができます。 駐車可能なスペースがあるので、気軽に駐車できます。 周辺の観光地としては、エデンベリーリゾート、ベネコル、ピョチュンサ、オルムコル、ピャムコル、距離は自動車基準で表記されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は午後3時で、チェックアウト時間は午前11時です。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間についての案内はありますか？",
            "answer": "チェックインとチェックアウトの時間についての案内はありませんので、必ずお守りください。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合はどうすればよいですか？",
            "answer": "予約人数に追加人数がいる場合は、ペンションに予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合はどうなりますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合は追加料金が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できません。"
        },
        {
            "question": "ペット連れで宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペンションではペットも入室できますが、ペット連れの場合、入室をお断りする場合があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約や利用は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されているため、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、その理由により払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間を守る必要がありますか？",
            "answer": "入室と退室時間を他の利用客のために必ず遵守しなければならず、客室及び周辺施設を利用する際には毀損や紛失に対する責任は宿泊客にありますのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "客室で料理をすることはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉を焼く直火方式は認められておらず、個人的に用意した炊事道具は持ち込みが禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されていますので、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "どのような娯楽が提供されていますか？",
            "answer": "入室時に映画やインターネットを楽しむためのIPTVとWiFiが提供されます。"
        },
        {
            "question": "プールはありますか？",
            "answer": "水泳を楽しみたいなら屋外プールをご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューをすることはできますか？",
            "answer": "バーベキュー場も設けられており、事前に予約して炭やグリルを使用することができます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車可能なスペースがあるので、気軽に駐車できます。"
        },
        {
            "question": "周辺の観光地はどこですか？",
            "answer": "周辺の観光地としては、エデンベリーリゾート、ベネコル、ピョチュンサ、オルムコル、ピャムコルがあります。距離は自動車基準で表記されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 588,
        "QA": 652
    }
}